卡卡西同自來也先係正宗既忍者

屌你老味 鳴門佐助呢D又屈尾獸又屈曈術 無限查克拉 出招又唔洗結印 完全冇初期火影既味道如果後尾個setting唔係咁崩壞 個個限番查克拉同招式 好似卡卡西/自來也打佩恩咁既打法 一定好睇好多

畑鹿驚

所以卡卡西同自來也未溝唔到女

甲賀 伊賀先係

伊魯卡先係

三代火影先係，自來也有仙法，卡卡西有寫輪眼

凱先係
畑鹿驚屈寫輪眼

一個神威一個仙法都叫正宗忍者

全世界主力部隊都係忍者簡直係侮辱左人類智商

正宗既忍者係講唔出名, 淨係識放下苦無嗰啲上忍

天天先係忍者

佢地先係

咁雷切同千鳥邊個正宗啲

忍者亂太朗果種先算係

你當忍者小靈精流嘅？

所以三代一開波係最強火影

忍者唔戴罩周圍走

講咁多做乜即，博人先係正宗忍者

雷鳥

有術&查克拉/卓羅既世界觀之下,團藏啦,算係最現實最正宗架啦

忍者從來唔係光明正大之輩,根本冇王道而言

四代先係 無父幹無血統無仙術
靠自己！

鹿丸先貼地，招影垃圾到

小丸 新丁 亂太郎 先係

諗起黃絲查三代潮文
仙術被批鬥為偽忍者... 之後到血繼限界
最後得天天同忍術學校掟手裡劍既學生先係真忍者

屈裝備唔計

卡卡西有空間魔法都叫忍者？

曈術本身個setting我覺得ok 卡卡西有限查克拉 冇得過份依賴曈術 但佐助呢D用極都冇後果就有D on9了

仲有大蛇丸

無錯
主角個D只係課左金既法師

明明忍者係唔應該比人知道個名

凱 都唔當佢係正宗
屌你老母 開景門 死門可以毀滅世界

第三代火影先係忍者

正宗忍者識撚開技咩
小李先係真忍者

仙術動畫有集話佢識，因唔太熟所以少用，其他point 同意

會俾苦無吉死先係忍者

細個幾鍾意睇

嗚門=馴獸師

一開始以為凱淨係識得體術
睇到最後先發覺原來體術呢樣野只有凱識用

二代火影先係
又型又創立暗部

當初玩下多重影分身已經吹到好勁
之後

最正宗一定係 小丸 新丁 亂太郎

對魔忍先係

手裏劍影分身之術(A級)

火影都係鼓吹父幹
快d 搵返個有錢人上床

在生成名至全盛期都無用過就算佢無啦

起碼自來也都要草氣好耐先開到仙術

卡卡西又長期缺魔

都叫有小小限制

最廢A級忍術

馬丸先係囉 真係食腦

超昂閃忍
真係忍辱負重

即係 出雲同子鐵
鹿丸: 屌,你哋係勁嘅阿斯瑪就唔洗死啦

木葉丸先係

唔怪得知一開始話三代係最強「忍者」

其實係咪應該討論咗忍者既定義先

咁雷切同千鳥邊樣勁啲

凱嘅老豆先係

忠忠直直 終須乞食

三代打十尾帶土依然面不改容出 忍法。多重影手裏劍

以前啲結印真係好撚中二
睇完漫畫既應該大部分人有自己偷練

中間開始就唔見曬啲印
唔知係懶得畫定點

有咩分別 咪又係超能力加瞳術

對魔忍

凱同小李先係正宗忍者 邊有乜卓羅 體術先夠現實

好似砌公仔咁移植寫輪眼

朝孔雀～！！！

得佢似係

唔止唔出名 直頭差d唔記得佢個名

係中忍考試果期先叫做忍者 之後都唔係

鹿驚都up的出
點解唔叫埋賀意

八門遁甲算唔算技

下忍中忍咪忍者囉

千鳥係雷切個仔你話呢

自來也用仙法起碼叫有限制(如果冇記錯好似係控制得唔好會變青蛙)
你再望下鳴門用仙法變到咩？

下 你00後？

紫電

忍者龜先係

其實水門同二代先係
兩個憑實力用飛雷神，二代係千手一族但係冇一代啲屈機人設，四代直程係普通人冇家族冇血統冇外掛
最大鑊係呢兩件都屌打三代

熱血體質點做忍者啊

博人傳負責cc阻住班主角博出鏡

你又up乜鳩啊

八門遁甲

瞬移發動機

鹿丸先係

確實
有錢人既仔女, 童年可能會好多壓抑
但成年既世界完全屈哂窮人機

卡卡西屌過小櫻

傻啦 天天都識變武器
即係都唔係真忍者
你睇佢出大招係個天度玩苦無玩到落雪咁叫正宗?

哩啲先係
靠近親繁殖禁藥毒藥人體改造先做到少少古靈精怪嘢

但佢招飛雷神都好外掛

鳴門仙法時間有限制

其實除咗代表條村係忍者村,佢哋跟本唔算係忍者, 最基本幪面, 潛行, 苦無, 手裏劍都冇
Btw甲賀忍法帖超鐘意

去到後期好似冇咗咁？
利申唔係好記得

我覺得講其他任何動漫都會有人認真討論/認真j 女, 係得火影次次都係一堆痴線佬, 次後嗡嗡下就會出現千鳥同雷切

佢邊有限制呀
一堆影分身係妙木山煉仙人模式

佢老左有少少近視嫁

忍者如果有制服就唔叫忍啦

屌 如果當日自來也返到黎就溝到架喇
點解 你要返唔到黎啊 自來也 你知有人等緊你返黎比答案你架嘛

講火影 提博人傳就冇意思啦

千鳥同雷切唔係同一招？

我族人贏在起跑線上
天生有buff

垃圾廢老
出嚟獻世

呢招天天都做到啦

我仲期待緊佢復活

小李代表公屋窮撚靠苦練 （from 某個post）

秒

最唔滿意係鳴門火影二代，明明一開始係吊車尾勵志，最後又係靠呀爸⋯⋯

作者懶得畫先列為A級

同我講佢冇死到

初代細胞+一手寫輪眼 = 正宗

四代點撚樣冇仙術

根本俾大蛇丸整估
初代、二代、斑穢土可以係後生
三代出嚟係廢老

呢個問題拗到Boruto完結都唔會有結果

想知忍者博士巔峰有幾屈
孫悟空通靈獸
加上五行忍法

但佢自創
幾本上係靠自己
無話咩血繼又盛

飛雷神係二代發明嘅

凱香港版本譯做賀意呀戇鳩

一開始講到體術好撚廢，點知成套野都無邊個敵人係體術勁

新丁

#47啦 如果全盛都係無出仙術 點解要計

十個有九個半都係靠父幹

條撚樣一穢土直接用到九尾查克拉
仲可以用埋尾獸外衣，召喚半隻九尾
cls
鳴仔努力咁耐為乜？
最慘如果呢個係bug用嚟收復尾獸
大蛇丸一定會咁用

但佢用到咁係癲
一個人發動到本身已經難
仲要改到勁過二代本身
配合埋戰術變化
同二代已經係兩招野
就好似雷切同千鳥
個分別就係使用者本身

應該無人會認同佢穢土之後係全盛期？
點解要用個到做參考

要睇對比嘅
柱間穢土有限制
四代完全無問題
仲極過未死前嘅表現

個人覺得四代穢土之後弱智左
持住穢土唔會死就鳩衝搞到無左對手
佢未死之前打帶土、雷影等等都係極穩陣
一輪試探先真打

因為佢唔知六道會破壞成個穢土轉生嘛
諗住自己唔會死做掩護同主攻好合理
換句說話會做坦同時係輸出喎

正常人角度諗咪合理 正常人都會咁做
但全盛四代戰鬥智商係超越正常好多
唔會以為自己知道晒就鳩衝

事實上佢當時身體用呢種打法先有機會贏
當佢雙手俱廢都用身接住＆送走粒求道玉幫呀凱打斑
就知佢知自己定位係喺不死身下
盡可能做到偷襲輸出及保護自己人

你已經去到雙手俱廢個到
但正常對四代既expectation係手都唔應該斷
所以先話唔係全盛 只係多左招 但無勁到

你對穢土理解有問題
事實嗰次上穢土轉生大蛇丸無影響佢哋心智
所以都係嗰個4代
所以討論前後對比只係討論硬件
因為智慧無變到

係無影響心智 唔唔代表唔會蠢左
根據四代自己講 佢將自己用查克拉形式封印落鳴門期間係有意識 即係佢都有經歷到時間
蠢左係可能發生

得天天同李洛克先係正宗忍者

用忍法既先叫忍者 用仙法既叫仙人 用瞳術既叫桐人

忍者亂太郎先係真正忍者

凱嘅師傅好似係隻龜（好早期中忍考試前出過一次場）
之後冇出現過
有冇講過佢真正身份？

其實只要火影跟返一開波果個力量指數
其實火影都可以去到好撚現實
後期比佐嗚搞串哂個party
搞到好撚兒戲咁

我係火影 我打完大戰一定係養一班靚仔專練8門
門檻低 火力大 下下打真傷又唔可以靠卓羅流動預判打嗰啲咩白眼 寫倫眼全部都冇用
你俾你練一世仙術 六道又點話
我求其搵一兩條友開個八門就帶你走

獅子連彈

雷切勁啲定千鳥勁啲

八門係開身體極限咋 根據施術者本身體質所限 你揾個路人開可能最多接近普通影

同埋啲招係另計 咩夜凱、夕象個啲係要再練體術習得 唔係開完八門就識

去到博人傳個個都開外掛。
就連大蛇丸個仔都有仙術
八門變咗普及教育
木葉先會有前途

冇睇博人傳 我覺得都係作者味搵夠 要揸番盡火影個人氣姐都好過海賊將個正篇係到拖黎搵錢

唔溝同溝唔到兩回事黎。我成日覺得卡卡西係有鐘意（最少有好感）琳，但因為帶土先壓抑住。唔溝女都係因為放唔低琳。

琳條線又係好令人心酸

屌我睇幾日電視都近視啦

正確啲黎講二代個招好似唔叫飛雷神
但飛雷神呢啲 低級時空忍術 後期已經係初階忍術咁

成套野，卡卡西最體會到「忍」。老豆被屈到自殺，親眼睇住最好朋友死，親手殺死有好感、朋友交代照顧嘅女仔。鼬都可以話佢on99唔簡幫自己家屬，但卡卡西嘅全部係身不由己。

睇返呢幕，卡卡西可以輕描淡寫咁講自己重要嘅人都死曬，咁證明佢就算伴隨著無奈咁生活，都可以「忍住」咁生活，仲要不時搞gag 氹第七班開心。之後仲知道佢成日遲到係因為拜帶土。我真係好佩服呢個角色。

俾負皮果啲係咪fake fans

救左忍者聯軍幾鑊喎Ching咁都初階忍術

火影世界第一呀屌

卡卡西有遺傳佢老豆既白色查克拉 白色宇宙忍術wo

計我話

第一話叫嗚人偷多重影分身先叫忍者

人地學技要睇卷軸

唔係開下眼就識 天照月讀

咩黎 冇印象睇過呢D野

一樂拉麵大叔先係真正既忍者

佢老豆係有白卓羅 但係本番好似冇見過佢用 設定集都唔見有

我斑 稱你為最強

所以鹹濕佬咪死咗囉
真正的忍者喎

話哂仙術都係冒死苦修得黎，鳴人除左有尾獸加持外仲學乜大招都有專人教

千鳥低攻d掛

忍者亂太郎先係

二代個招唔叫飛雷神叫咩

多謝

00後睇喜羊羊唔睇火影

咩黎？
利申 有睇火影

咁咪個個都著綠色緊身衣

實係睇開盜版

香港原先譯法

大把00後有睇

原來係卡卡西香港譯法
真係唔知